港交所指暫有18間未錄盈利生物科技公司集資440億元

港交所指暫有18間未錄盈利生物科技公司集資440億元
26.05.2020 17:06

港交所()上市主管陳翊庭表示，自交易所2018年修改上市制度，容許未有盈利的生物科技公司上市後，目前共有18間生物科技公司循新制度上市，集資規模達440億元，當中有製藥、生物科技、醫療設備公司，部份更有加入研究及生產應對新型冠狀病毒疫情的藥物，她相信會有更多類型公司循新制度上市。

陳翊庭在一個網上峰會上指，香港有更多投資銀行家、律師等專業人士參與生物科技公司上市，相信未來港交所將為生物科技營造一個新生態環境，而目前制度才剛起步發展，港交所會不斷審視並改進制度。

港股又有新野玩

真香

港版新葡京

呢類殼玩足咁多年

邊個話香港冇賭業？

回血劍直指香港老散

同08年個堆煤炭股一樣啫

南戈壁, 0975, 永暉 全部輸死人